有冇人睇過Charlotte

睇到十一集覺得好爛
仲要有治癒能力都救回到過去救人
本身頭十集覺得好有趣

第幾集唔記得 但我印象中睇到救返個妹就當完左既話個觀感就fit曬

爛尾

半年番會好好多
屌你季番根本唔夠篇幅講劇情

爛尾

前面幾好

打下棒球咁唔好睇咩

黎緊10月又有一套pa works+麻枝准+佐倉
記得支持

cut咗打棒球嗰集，將d集數用嚟去講多d男主奪取超能嘅經過會更好。

最岸鳩係有集主角群個男人被人捉咗上車...之後佢攞部電話出來按...果陣個個估/研究 究竟點解要咁做...........

結果就係乜都無做.......大家屌到飛起

麻枝鑊鑊都打棒球，浪費經費

唔明點解女主比人捉左個集，男主要急住去救人仲要咩準備都無
有得穿越明明就大把時間可以諗解決方法

其實幾好睇
只係後面劇情暴走

charlotte係對批評ab既人既復仇

話ab垃圾吖嗱 整套更垃圾既你嘆

救完個妹當完左,完美

當初就係呢套野搞到我覺得浪費時間
同屎冇分別劇情 無啦啦走去打麻雀
角色又智障
多謝呢套野令我戒左睇P.A. Work所有動畫

同glass lip一樣迷之神作

下好好睇

我記得個陣強國好似都有玻璃心 好似男主飛左去中國 拎左條女既唔知咩能力比人話串中國

女豬比人捉仲比人除晒衫

冇比人姦過邊有人信

嗰個能力叫「勇氣」

PA唔同劇本差好遠喎
來自風平浪靜/繽紛色彩好正

PA不嬲一套屎一套正